我同藍絲老母講今次一輸我一定自己一個移民，佢依加變左淺黃

我都有同屋企人講，我唔細啦，今次輸會賣家檔自己去台灣

去大馬

輸左中共仲會俾我地走咩

你諗多左
佢不知幾想呢班香港人走，再換晒啲愛國愛黨果啲大陸人落黎